那年十八 毅進集會 站著如嘍囉

那時候 我含淚發誓各位 必須看到我

新古惑仔

仲諗住有高手改歌詞添